DCEU終於出親生電視劇 "Krypton"

今次唔係CW universe
而係同Man of Steel, BVS, SS, Wonder Woman, Justice League 同一個universe既電視劇
講超人個阿爺個係KRYTON既生活 !!! ( )

cg幾好指壞角
拎cw比較得話。。。

孝感動天

本身話係
但一早改咗唔係dceu啦

頂

dceu又唔係arrowverse又唔係
不了